而家係你只要有反政府同反共行為就可以拉同打，極權高壓統治模式已經係香港正式實行，用恐怖手段禁絕任何反對聲音

而家係你只要有反政府同反共行為就可以拉同打，不論咩地方，其實說穿了就係極權高壓統治模式已經係香港正式實行
用恐怖手段禁絕任何反對聲音

應該要降低勇武嘅成本，你想殺狗嘅，有幾多人可以有咁高尚情操，冒住會死定終身坐監風險去做，美國政府唔出糧，你睇吓有冇人當兵？同樣道理，手足要冒咁大風險，隨時被人打到半死又坐終身，現實有幾多人可以付出咁大代價？就算是中共，佢哋都係因為有錢，有公權力先做咁多冇人性嘅嘢，現實就係咁殘酷，世界上冇超級英雄無私奉獻打敵人

唔係主因..

主因我覺得係香港人冇經歷過戰火..極端嘅生存環境
會講人性講道德底線..好軟弱仁慈

就算比把刀香港人 面對住個姦殺犯
大多香港人都唔會桶落去
前面布袋笠住個殺人犯，都唔會衝過去揼兩槌

極其量只識被打時‘反抗’
所以今時今日先至咁弱勢

記得有套嘢講有個人綁架人再影住自己用電鋸肢解佢，再張條片send俾佢上司，嚇到仆街。